例に示した cards.c などを元に、 各自が常用できるようなカード型データベースを作成し、 そのソースコードを示せ。
さらに、その目的で各自が利用するデータを独自に作成して、 その情報を検索したり更新したりする操作過程の log を提出せよ。

機能の追加・修正を行なう際には 各自が自由に仕様を決定して行なって良いが、 その仕様を明確に記述すること。

またどのように改変すれば良いか良く判らない場合には 以下のような事柄に挑戦してみよ。
また、各自が用途に照らして 不要であると判断する場合には、 既存の機能を削除しても良い。

cards.c で、二次インデクスの数を 3 以上にする。 <難易度1>
cards.c で、インデクスの一部あるいは全部のソート方式を、アルファベット順でなく、数値の大小順に変更する。 <難易度2>
cards.c で、インデクス順を保持する双方向リンク・リストを挿入する。 <難易度3>
cards.c で、インデクスのソート方式を、利用者が随時変えられるようにする。 <難易度3>
cards.c で、インデクスのソート方式を、利用者が表ごとに変えられるようにする。 <難易度4>


## 学籍番号・氏名:
    1410114 藤田 幹央

## 実行結果:
--- from here
sun: ./a.out
0914999 Takata Masayuki

Hello, World!
sun:
--- to here

## ソース・プログラム:
--- from here
#include <stdio.h>

/* 0914999 Takata Masayuki */

main () {
    printf("0914999 Takata Masayuki\n\n");
    printf("Hello, World!\n");
}
--- to here


## 考察:
  xxxxxxxxxxxxxxxxxxx
